［港姐vs華姐］馮盈盈 vs 鄧佩儀，邊個正d

FYY 正評
Gloria 負評

鄧佩儀回到迷到占洛狀態

Fyy懶音多到
冇黎氣質

鷹鷹好扑D

鄧長頭髮時佢贏
短頭髮時fyy贏

Gloria 大波個FYY

fyy too cheap

後者上屆世界杯嗰陣 占士洛迪古斯本身行過咗都特登回頭接受佢訪問

Gloria性格氣質樣貌身材談吐都屌打

打和

Gloria 點解死都要短頭髮，留長勁靚囉

馮盈盈五官真係生得好靚好靚

應該tbb d慣常手法黎
好多女星做左2/3年會剪一輪短髮做下柒頭
之後長番髮等d觀眾覺得好靚好大反差

平均嚟計Gloria
但如果計床上覺得fyy會正好多

完全唔覺鄧珮儀短髮好柒

SP：FYY
過人世：Gloria

鄧佩儀個樣一d都唔甜
仲有d鬥雞眼 講樣真係好普通

馮盈盈個好大下，咁都叫生得好靚？

個口

Gloria